條女同個ex出去食糖水 是否已帽

代fd問

屌
我依家條女同個ex出去食糖水
事前完全冇講過 冇問我得唔得
反轉仲話我小氣又嬲

因為佢條ex老豆生cancer 條女話好奇就同佢食
我都覺得自己帽帽地

係自己咪認左佢

用老豆生癌黎呃西屌
為左個西 可以去到幾盡

食糖水定食西水

個ex死全家都唔關你條女事

我都好想知關佢乜事

條仔都屌過你條女幾百次啦
你本身都食緊二手西
而家就算再屌多次又有乜分別？

帽事0既

大佬食完糖水咪到細佬食

做到攰食吓嘢啫

你條女要滋潤下

無帽都分得手

呢樣勁
條女交到我手時係處

咁算啦
豬仔又食過
送番友誼Q比個ex 當補償啦

糖水灌閪

帽事既 準備做人契老豆啦

食到雪雪聲

諗左多啦你

你條女好奇D咩? 好奇個ex老豆生cancer 係咪因為食得唔夠多菜?

西水加少少糖咪糖水

唔知
完全諗唔明關佢咩事

一齊去囉

你都好奇關佢乜事

食西。米露

其實事實擺在眼前 你自己都感覺到 點解仲要問

放心無事嘅

利申：個芝麻糊幾好食

芒果奶西 米露涼透心

你食完豬仔 咁做便宜老豆打和啦

臭雞飛得啦

帽硬啦！我朋友夠係生癌好番！ 又唔見你條女問我？

就係囉 同我句野一樣九唔撚搭八

點發現？

而加點呀？

你條女都算有情有義

你又真係小氣左d
呢d位應該理解你條女

歌都有得唱 情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

其實上嚟問嘅意義係咩
係咪我地留言話普通朋友食下飯啫
你就會唔追究

好奇

食糖水你都信?
根本已經扑左成晚野 你條女個西已經塞滿曬個ex d精

睇開啲
睇唔開咪分手

真係死老竇你咪由佢哋傾下囉 不過要有底線唔好出軌
呢啲位你捉都捉唔住架啦 禁錮佢咩
條女咁大個人自己做嘢要有分數 冇分數嘅你就飛啦 唔需要問

老老實實

同條女扑完野再食糖水係人生一大樂事

之後再問佢「黎唔黎我果面食糖水呀？ 」
咁大家都知咩事

你一碗糖水倒落個撚樣到睇佢仲有無下次

其實做咩唔一齊去

反正同你一齊之前都俾個ex瘋狂抽插過無數次，而家再嚟都無咩蝕。
我向來都覺得條女俾ex再屌唔算戴綠帽。

食糖水唔緊要, 最緊要西米露

個ex 心情低落，係要屌下西舒解下

樓主已帽

🥦好撚青

吞下糖漿咁

On9 仲要屌番你轉頭 就唔好要啦
都唔考慮你感受
不過巴打本身都周圍溝女既就另計啦

佢ex 將d糖水點係個龜頭度
俾你條女瀨緊啦

公廁精壼

依家啲女人未落過仔都算係咁

無事啦 住得近咪約出黎食糖水囉
咁近緊係唔會去邊啦

ex老豆生cancer竟然係約去食糖水
零分重作啦臭閪

因為老豆生cancer，所以約女仔食糖水？

飲酒我都明，糖水好似怪怪地！

不過⋯總之⋯

飲到雪雪聲

之前條女都係咁啦

你條女個ex條J生暗瘡，你條女都會好奇幫佢射

同你講約ex咪好
總好過同你講
約左「姐妹」

依啲臭西一巴摑埋去講句食屎啦你就分手啦
你依啲真係著宗廢柴 食唔住條女比人撚9你都算 撚完仲要上網點算 所以真係唔好怪香港咁多臭西 因為無論幾臭都有你依班廢物埋單

上嚟問都係得一個答案
而個答案你都一早就知

識野 同你交代係同ex食糖水 衰極有限
不過難保狗公會進攻 你自己睇實d

佢出得個門口要ex食糖水個一刻開始
你分得手

我ex話約左「姐妹」去日本旅行同澳門
去完就同我攤牌

可惜食完糖水就冇左

帽事既

返黎問佢係咪食過桃膠

好乜撚野奇
咁都講得出口

唔係回呢個post,只係想借呢個post問下D女人

1)老豆生cancer又唔係個ex生, 關你咩事?
2)你係神醫?同你食個飯就好返?
3)平時你老豆老母病左你有冇返去照顧下關心下?

諗起有條女同我講過ex約佢去睇戲1516
後尾去左睇 隔一排自爆睇完就去扑野

有d老豆老母又係好撚痴線嫁
分左手都係咁叫條女照去屋企 同埋佢個仔一齊食飯
條女又唔識做 仲要照去話咩識多個朋友

老老實實 人地老豆老母有咩意思 明眼人都睇得出喇
都唔明話咩識多個朋友 話咩個仔同佢老豆老母係獨立咁睇

乜撚野狗公 你知唔知狗公咩意思

分手啦

咩理由黎，好奇？？

真

BB,我發現我有左

你肯定係ex?
你先係頂帽呀

垃撚圾，
講緊你條臭雞女

下次到老母

樓豬冇喇

比返條女人啦

認真mode
樓主睇吓笑吓算啦
唔好同班人癲
問心果句 你識咗你條女咁耐
佢係咪啲會派帽嘅人你自己知
同埋真係要派帽同瞞你嘅
都唔一定要係ex
有咩覺得想問咪問返女朋友囉
你係唔信佢嘅講咩都冇用

我諗緊點同佢講

你都話你自己生囉

你的朋友。。。。

即是你

條女想同ex八掛下打電話都得
出到去食糖水
話冇野個心都唔係咁諗啦

點解唔直接飛要上黎問